元朗喜利二樓開咗間夾公仔（台灣用語慎入

唔知開咗幾耐，最近先發現
有冇巴打夾過

鋪仔細細計埋門口位嗰兩部機都係得五部
逼撚到仆街
個夾力度好夠，不過防甩片算緊，頓甩（前後落夾）有一半機唔用得，只能靠多段甩（前後前後前後前落夾）做啲啲甩幅
個人嚟講覺得出貨都幾需要技術，特別係正版盒裝公仔

喺香港嚟講夾公仔比起台灣賺嘅機會細啲，因為距離保夾次數少過台灣好多，所以基本上都淨係可以當興趣夾

有冇巴打可以分享下香港有咩地方有夾公仔機好夾（唔識玩日式兩爪嗰種

收皮啦死打手
你篇文假撚到仆街

有時坦坦白白認好過

證明自己係老細就好易，證明唔係就好難
有咩一個老細會話自己間鋪啲機難甩冇甩幅同埋放垃圾

勁假，入面d手辦值100都無

d瓜仲要勁鬆

爪

笑死, 夾公仔依D 咁撚無聊的野有無人會專登上黎出POST
唔係打手真係無人信

日版盒裝台灣賣四百台幣咁上下，我夾返去賣的

諗住連登早排有夾公仔post可能有人有興趣討論吓啫

毒男得閒出吓街睇下namco咩環境

住大西北之前特登走去旺角中心夾
夾毛公仔就未必夾咩位都夾得起，有啲機主較到部機個力啱啱好要扣到隻公仔某個部位先夠力夾起（格甩底之類）
未喺香港夾過毛公仔，唔知香港啲機咩環境
不過台仔話齋，夾得起就有機會出，爪力太大反而有機會去到洞口甩唔切會掟返入去，大力同細力打法都唔同嘅